乜拖左手就係啦咩

係
唔係

想食你咋，醒下啦

個男自己都有第二個啦，鍾意你點解唔去問清楚，唔去表白，唔係你內向問題，係個男都有問題

個男好危險 世紀賤男款

唔係你問題wo 拖左又無進一步表示，唔代表拍拖wo
係佢自己玩嫌左放棄既
你又有嘗試搵返佢，佢都拒絕左
唔好咁怪自已啦

老實講，你應該覺得好彩無開始到

追過內向女 表示非常辛苦
佢好少表達自己感受 亦都唔識表達
成日要我估估下
快又唔得 慢又唔得
d fd話條女收兵好叻

如果拖左手都唔係
將來既你就會變成扑埋野都唔係架啦
朋友同情侶應該要分得開d

真係好多謝你地既意見
由今日開始嘗試放低

屌左都可以唔係啦。。

而家既人 就算上完床都可以話唔係拍緊拖
拖手算得係啲咩 睇開啲啦你

有時真係要把握時間，不過今次就算啦，隔咗咁耐冇計，放低佢啦，吸取經驗下次就唔好蘇州過後先來後悔。